big sur 幾時出啊？

頂！等咗成個月

bug sur應該同arm mbp一齊出

應該就唔會，我估好快出

我諗仲要兩三個beta

往年好似都係10月出

新OS 不嬲同新機出
11月咪傳有macbook 發佈會囉

出到beta 10

我覺得就快出